有冇人睇過漫畫Dr. stone

睇漫畫石器時代用紙都整到碳纖盾，好神奇⋯⋯

Sorry應該放動漫台

有睇 有諗過 但冇試過

有睇

有幾神奇
Based on size ice

邊集

有睇緊日版慢晝, 幾好睇, 應該好多科學都有根據但我..

炸藥嘅大學齊料